cctvb 連西非小國同臺灣斷交都放係headline

屌你老母cctvb 死全家

個垃圾西非小國唔撚斷交根本冇人知果個國家
而家冇人識你wo

cctvb 死全家

d師奶阿叔日日活係夢中